參加緊婚禮既感想! ! ！ ！ ！ ！ ！ ！

好多女仔即使同十幾廿個賤男或者MK拍拖後，到三十歲咪又係搵返個外表老實既專業人仕黎嫁！MK賤男付出了精液，最後卻一無所有 ！
好男人係婚禮上吻著自己的妻子，禮台下觀禮的MK賤男卻只能係心裏回味新娘子以往高潮時面上泛起的紅葷 ！
新娘子臉上的精液早已被抹掉，準備迎接生命中新的一頁。